我想交Stephy出黎換愛弓俾我日日吊，得唔得？

我要吊呀！